有冇人覺得呢排太多好消息

上星期參議院一致通過法案，眾議院又光速拎比trump簽

星期日區選大勝

到今日trump終於簽左生效人權法

呢排好消息好似太多，有d覺得too good to be true

同埋區選後大家抗爭既心好似細左，再加埋今日人權法......

希望大家勿忘初心，記住我地既目標：五大訴求 決一不可

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

仲有王立強 向心 呢d 爆到一時間要追晒都好辛苦

無人話兩者唔可以同時共存既
今晚記得去感謝集會 星期六日都繼續出黎